【淡友俠落錯車好慘】宏福花園月內兩破頂 3房1,020萬元沽 登全港最貴夾屋王

正所謂「一不離二」，青衣夾屋宏福花園，繼本月初創下全港首宗千萬夾屋王後，昨晚市場再錄屋苑一宗逾場千萬元成交，成交價「更上一層樓」，突破1,000萬元之外，刷新至1,020萬元新高紀錄，屋苑一個月內兩度破頂，膺全港最貴夾屋王。

剛易手的的宏福花園2座中層A室，實用面積712方呎，利嘉閣彭錦添表示，單位以1,020萬元成交，實用呎價14,325元，刷新屋苑紀錄外，料為全港最貴千貴夾屋。屋苑樓齡23至24年，單位面向青衣運動場及青衣游泳池，與本月初以1,000萬元成交的3座中層H室，方向較開揚，因而造價更上一層樓，原業主2007年282萬元買入，持貨12年，是次沽售，賬面賺738萬元，升幅達2.6倍。

而家7百幾呎已可以申請入紙做豪宅

呢個價買到準豪宅 差唔多啦

宏褔好野黎

比多2m買到新樓3 房...

抽獎同運氣既野好難講

宏福呢d 沉鋼舊樓都要過千萬?

淡友俠仲買唔買得起